美心月餅獨家首創 全新拔絲蓮蓉月餅

美心月餅今年推出全新「拔絲蓮蓉月餅」，加入獨創拔絲效果，將拉絲效果創新地融入傳統蓮蓉月，無需在食用前加熱，便能夠拉出一條條幼滑的鹹蛋黃絲，更可以在室温及保質期內保持拔絲效果。

「拔絲蓮蓉月餅」以全新啡色長方形禮盒，配上細緻的金色絲線，勾劃出蓮花圖案。包裝瑰麗中帶出現代感，質感與觀感更具層次，極盡矜貴。一盒包含四個美味的「拔絲蓮蓉月餅」，適合與摯愛親友同享或送禮，讓今個中秋一起享受全新的中秋之味。

發毛就發毛啦

不了 都係食好撚鐘意香港月餅

姐係點

梗係水晶膠加雙氧水啦

黃絲

耳屎月餅

藍屍狗食

拔屎月餅

八月十五殺韃子

月餅本身係保質期勁長既食物.....
而家仲要搞漿狀既野做餡
估計D 蛋黃漿一係好似變壞咁發臭 , 一係就落勁重防腐劑

送武肺病毒

一定好多化學物質

可能係化工材料野

成舊香口膠咁?

因住咬極唔爛噎食啲廢老呀

唔好話
大把傻閪呢啲gimmick野仆去買

報定海關，與實物不符

就算唔講黃定藍，見到都覺得難食，實好痴牙

點解唔出 "藍屍撚蓉月餅"?

咁多花款既月餅真係唔知做乜
買個奶蛋包食無咁嬲

有武漢肺炎，不了

屙出嚟啲屎都會拔絲

痰？？

Cls 蓮藕咩
真係見到都唔開胃

美心月餅啲餡好黃

咸蛋黃絲
仆街原來美心係黃既

中間切開咁都拉到絲

武肺月餅

美心集團大埔廠房一員工確診 全廠停產 月餅銷毀

冇武肺病毒唔買嫁

黃絲？！枉我咁g持美心！擺！

點解咩都要拉絲？
會好食 d ？

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

美心閪餅

黃絲暴徒月餅

藍色絲
不是月餅

拉黃絲

留名等睇啃死班廢老

無啦啦多舊魚

頂
拔屎月餅

See you tomorrow

啲藍絲廢老會唔會漿到個嘴打唔開

口水絲

唔係我撩到個字出嚟?

屌你個西
極盡矜貴
你月餅黎架jar!

拉黃絲? 仆街美心

黃絲月餅？

有肺炎

But C

吓 係個心字?

梗係全新啦，唔通畀二手月餅你咩

鼻涕月餅

呀姐啲香口膠

你一早知架啦呢D野

八月十五咬斷黃絲

冇錯，只有用心，先可以做到最好嘅菜！

到底加左幾多化學成份先做到？

AA膠

拉絲耳屎

蚑那狗呀嗎

好問題

係水晶膠加雙氧水